
\documentclass[utf8x, 14pt, a4paper, oneside, fleqn]{extarticle}

%% Варианты []:
% fleqn --- сдвигает формулы влево

\usepackage{styles/init}
\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1cm, right=1cm]{geometry}

\hypersetup{
    pdftitle={Курсовая работа
    «Анализ и расчет физико-химических процессов при нанесении
    покрытий никеля на сталь плазменным напылением»},
    pdfauthor={Тимур Майзенберг},
    pdfcreator={XeTeX + TexMaker},
    pdfproducer={murych}
}

\begin{document}
    \input{src/titlepage}
    \newgeometry{top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=1.5cm}
    \begin{onehalfspacing}
        \tableofcontents
        \pagebreak
        \input{src/00_introduction}
        \input{src/01_theory}
        \input{src/02_analysis}
        \input{src/03_calculations}
        \input{src/04_conclusion}
        \input{src/biblio}
    \end{onehalfspacing}
\end{document}
